聽日葵芳，唔去機場

why not both

照行荃灣
行完入機場
一嚟近
二嚟手足唔洗留低守路
守路=等班狗部署好再捉人
每次遊行完就少幾十個

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去